止暴制亂之後, 香港政府就會大規模搜捕參與過示威既人

雙十暴動 :

雙十暴動，西方稱1956年香港暴亂（英語：Hong Kong 1956 riots），是一場於1956年10月10日至10月12日在香港九龍及荃灣等地發生的由香港親中華民國人士和三合會人士為支持中華民國政府而對抗港英政府的暴動。其由最初的工人運動和示威，演變成後來的暴力行動。

後續 :
10月12日，港英政府發布九龍半島戒嚴令。10月13日，香港警方大肆掃蕩九龍暴動中的不法份子，總共拘捕6,000多人。

10月14日，警方與駐港英軍逐步平息騷亂後，大舉搜捕參與暴動的人士，在李鄭屋、大坑東等地拘捕1千多人，並根據1956年10月14日制定《1956年非常時期（拘留）規例》有權無須經過裁判司署審理而拘留疑犯14天，以便偵訊，經港督酌定後可將扣留期間再度延長14天。

最後暴亂在11月14日平息，總共最少造成60人死亡，300人受傷，超過1000人被捕，當中部份人被逮解出境後選擇前往台灣，當中較著名的包括時任中國國民黨港澳總支部秘書，曾在1980年代出任僑務委員會委員長的曾廣順先生。

中共同港共政府想學港英政府咁樣平息市民訴求, 信佢地一死都死

推
[你今日FC咗未] 全港最大的Fact Check平台已經推出了

前者咁撚樣玩同花式自殺冇分別亡國啦傻閪

所以唔可以停，直至同歸於盡，好多人未明

連黑警老母都睇過既文宣

TG :

要繼續做文宣工作

推!!!!

原來［黃金經濟圈］唔包呢啲舖

推

香港地投票
香港人唔可以再慣性沉默🈲❌

如果呢鋪輸鳩咗
香港肯定會被閹割得比澳門更加徹底
我哋冇得後退
香港人唔輸得呀

跪求所有行動POST 和你推
我要成個時事台都係呢個行動
今日國際線行動要人阿

突發 今日2點有遊行 夜晚有集會 全世界人嚟同我推po!

[求置頂][推行動] 19/12 社福界搞人權法請願遊行(下午) + 集會(晚上)

突發！國際線同罷工戰線要人，咁重要既行動都冇人講！！！

［打錯日子重開］聽日1219有九國領事館遊行！夜晚仲有集會！無人知？

攬炒兩個字識講

但未夠多人有覺悟去做

真

無止過囉

推